今晚賀佢老母2.0

手足比共狗周圍痴
隧道又痴五星旗
今晚6點半尖沙咀 海港城 廣東道
黃金週一齊賀佢老母